《死神》真人電影 長澤雅美演一護老母

根據久保帶人創作的漫畫『死神』改編的真人電影追加了幾位配角的演員名單，我們熟知長澤雅美、江口洋介、真野惠里菜等都將將加盟這部漫改真人電影。『死神』真人電影將在7月20日在日本上映。長澤雅美將飾演黑崎一護的亡母黑崎真咲，真野惠里菜將出演井上織姫（這乳量夠嘛）江口洋介出演黑崎一心，而茶渡泰虎則有小柳友來出演。

屌你老母咪撚再拍真人版動畫啦

茶渡的靈壓...消失了...

正

店長咁撚柒

想知有無亂菊

想睇真人崩壞

之前出黎個trailer 算唔錯，選角都幾正同好有演技
不過miyavi
但有[ALEXANDROS]做歌

毒撚咁樣

果個係浦原？